★黐線！打 Li+X都俾 早洩bam左！

腦魔都bam埋

咁撚小氣
仲留係高登既人真係賤過狗

佢痴Q左線呀

Lithium ion 已成禁語

李嘉誠都Bam

竟敢向我挑戰！

抵死

腦魔又輸比admin

如果香港現在打風，所有hkgolden會員全bam

腦魔過檔啦

睇錯左做打 linux 都會比人bam

任何文章有 Li 必bam

你咪試下，玩命

我係果面都係呢個名，應該bam 左

唔係下？

留係到好過啦

咁Mr. A開幾多ac都唔夠用

同+X 哥宣戰
你連你連百佳都冇得去呀早洩
及早求醫啦

可能set左套野，一見Li hkg + 任何一個字符都bam

早洩：我係尊貴CEO，點會做超市倉務

屌你個死腦魔原來又係i狗黎

仲勁過大陸中宣部

腦魔

咁即係li's field 都bam

Bam你全家

laugh 咁快黎到呢步

笑

RIP 過黎重生

腦魔都bam

留名

李+x 都ban

ban 李家

垃圾早洩 樓主轉台啦

今次真係裝linux都解決唔到

你都唔係第一次比人bam啦

lihk admin 不如比返腦魔post 有得玩icon 功能

即係講力場都 bam

lm

恭喜

下次講 鋰香港，睇下中文會唔會bam

推 腦魔成日比人永bam

腦魔你唔順便改返名做腦魔二世？

又輸多一次